{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2875246432/hotel-the-grang-seogwipo-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689299&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052864&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=74067&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321396687&selectedRatePlan=388846155&expediaPropertyId=89820201&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 더 그랑 서귀포"
    },
    "text": "ホテルザ·グラン西帰浦 (호텔 더 그랑 서귀포)\n西帰浦を訪問する際、ホテルザ·グラン西帰浦での宿泊は優れた選択肢になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 多くの方々がここの親切な顧客サービスにとても満足していました。 , ホテルサイズ : 60個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時遅くチェックイン（客室利用状況に応じて異なる）最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日07:00~深夜0時到着時、フロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアにおける無料WiFi提供客室内の無料WiFi（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合）） , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根あり)高さ制限のある施設内駐車場 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦では無料のWiFiやセルフ駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の親切な顧客サービスについて教えてください。",
            "answer": "多くの方々がホテルザ·グラン西帰浦の親切な顧客サービスに非常に満足しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦には60室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·グラン西帰浦では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。詳細については、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦のフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦のフロントデスクは毎日07:00から深夜0時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、政府発行の身分証明書の写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルザ·グラン西帰浦ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦のインターネット環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦では共用エリアでの無料WiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiを利用することができます（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合））。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦の駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルザ·グラン西帰浦では無料の施設内セルフ駐車場があります。ただし、屋根の高さ制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルザ·グラン西帰浦で禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルザ·グラン西帰浦は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 624
    }
}